-Leggere un array di interi di 10 posizioni
 e stampare il numero che compare più volte 
 all’interno dell’array, qualora ci siano 
 più numeri che compaiano lo stesso numero 
 di volte stampare quello che compare per primo.
-Leggere  un array di 10 interi e stampare
 solo i numeri che appaiono nell’array una 
 volta soltanto. Ad esempio se l’array 
 contiene  1, 2, 3, 1, 2, 4  il programma stamperà  3, 4
-Creare un array di interi con 8 posizione 
e riempirlo con numeri casuali compresi 
tra 1 e 90 senza ripetizioni. Stampare il 
contenuto man mano il contenuto dell’array.
